岩岩出來做野時，有個中五畢業既office boy呀叔笑我唔識加影印機D紙

佢話大學生高分低能，乜都唔識

然後起老板面前以勝利者姿態，勤快咁換影印紙

世上總有d基層草根人士以識得低級技能而沾沾自喜

例：
你睇我切菜幾快！

我尋晚OT四個鐘，今日六點起身一樣鬼打咁精神呀

我教精你啦，抹玻璃，一塊乾布，一塊濕布，抹完完全無塵嫁

世上就係要有d咁既人先運作到。

利申：

我知當日既老板，佢都唔識開部影印機加紙

PS

如果換算返學歷

當日中五畢業 = 今日ive仔

如果留意返佢人工

當日佢八千蚊人工，今日萬四蚊

IVE仔口中恥笑大學生既高分低能

係因為大學生唔識你d下賤技能既知識，而沾沾自喜

所以？

所以樓豬唔識換紙是事實

結論在你心中

如你未能有得著或結論

你係弱智

當日係

所以依家識換紙，做緊當年office boy個位

岩呀，佢地唔識咩叫後來居上，同潛力

你下到咁既結論

應該智力有問題

保安屈日日打稻草人悶唔悶 係咪喺更亭太得閒

幾時返黎講樓市？ 日日咀咒下業主

你日日用你老母個乞衣劏房打飛機悶唔悶？

同換水一樣道理
你咪當場屈佢以後都要換紙囉
一冇紙就搵佢換

睇咩人啦，做野唔識轉灣，未做已經係到問問問果d，唔自己試下先。梗有依d人。

利申 in 同一個post，我ive畢業高人工過大學畢業

呢個本身就係佢既工作

好叻呀ive仔高人工過大學生

性幻想前途又會好過大學生啦

我無呀 邊有你咁柒要日日講丫

你現實網上都係失敗者一個

我老竇話我做多幾年升我做m

邊撚個係岩岩

廢佬

不用分得那麼細
入唔到大學既大部分都係垃圾

In就唔出奇
但三五七年後仲起同一間公司既話
我建議你買定鞋油

其實我讀n展科
依家仲進修緊。
不過預計過多十年人工已經去到盡，上唔到去。
都唔打算考牌喇，俾到盡都係40k

咁你識唔識抿屎

笑你咪算好，我屌你係咪on9添啦，加紙都唔識

紙都唔識加抵比人笑 唔關學歷事

係

當日我老細都唔識

李十X如果唔識用八達通

應該比你件連登仔笑嗎？

如果係Office girl笑你 你會點

睇下幾多歲，靚唔靚先

你都講得出佢哋口中技能 莫非

你講得出洗廁所點洗 = 你做洗廁所？

弱智

保安邊洗識影印機加紙

諗起曾經有個救生員
話自己練到可以坐係度訓教唔會"鐘"眼訓
帶黑超當更冇客發現

老細洗咩識 但係你唔識你問題多D

大學生咁又搵嗰萬零蚊 有乜資格睇人唔起 可能人地喺到打風流工你都唔知啦傻柒樓豬

幾層樓收租
打份工消磨時間喳

完全明你講咩
佢地總係以自已既低級勞動技能為自豪
實際係自已除咗擔擔抬抬之外咩都唔識

呢樣真

啱呀 係連登所有大學生都係廢柴 搵得萬零蚊
所有低下階層都有幾層樓收租 住公屋但係揸跑車
好心啦

想問下 關切菜咩事

你唔介意真係睇得咁開既就唔會出post講啦

無錯，理得你係咪大學生，打工仔已經係loser

其實樓主自信心應該唔高 玻璃心
咁小事都記咁多年 你話佢幾介意 幾空虛
我只見到 剃人頭者 人亦剃其頭

利申只會記得上司講既有用野
同office boy茶水清潔嬸嬸有禮貌打招呼

亞叔 +1 分

俾件廢既笑完又唔gur 俾d器度啦

大學生應有廣闊心胸。

呢個post入面憤怒既人

大多數都係我口中所講

以低技術而自豪既人

你何以見得我唔gur?

人地心諗
因為有能力所以老板加咗6000蚊人工
計埋通賬蝕撚埋

永遠都係讀唔成書 低下階層既人話讀大學冇用架
我未見過大學以上或者上流人士話學歷冇用喇

我住私樓唔洗返工

佢地最鍾意舉D極端例子去反駁

咁如果你唔識用8達通會唔會比人笑先
瞓撚醒未
你係office boy唔撚係老闆 柒頭

大把ive仔亂屈大學生係高分低能

但佢地就扮唔記得當日係考唔掂dse無得讀大學先要讀ive

又以極端例子做例
唔怪得知個知連登仔都識人住公屋 但係户口幾千萬啦

我真心唔明你件弱智個邏輯係點可以結論到我係office boy

屈蛇乜做保安要換紙架咩？

你老細緊係笑個呀叔啦，請個保安番黎加紙做乜鳩

大家要搞清楚常識同技能個分別先

睇下咁小件事
你要打咁撚多字去執返d優越感返黎
你好唔介意好睇得開？

仲要俾個自己睇唔起嘅阿叔提點自己
打出嚟好似好撚威咁完全係恥辱

你攪錯篇文既重點喇

弱智

I大畢業保安唔識換紙笑人中五畢業呀叔

我咪就係一開頭俾基層笑過嘅傻仔

保安

抄post黎作都抄好少少

低級技能，咪姐係基本野
大家都係打工仔，你咁都唔識，笑你咪笑你囉
老細出到去唔識基本野咪又係比其他老細笑

好簡單嘅logic:
1. 大學生會唔會睇唔起啲冇讀過大學嘅人?
2. 大學生會唔會接受俾啲冇讀過大學嘅人睇唔起?
以上係兩個獨立嘅問題嚟.

我唔會睇唔起啲冇讀過大學嘅人, 但當我知道你目不識丁, 又以啲低B技能係我面前廿文廿武, 自以為高人一等, 笑大學生高分低能... 咁我就一定敵視返轉頭.

點解有啲人會強調"考到大學好容易"?
因為佢哋考唔到呀!

樓主當日情況

師兄你做乜兜巴星d ive仔咁殘忍

你識唔識切菜？

做保安扮要換紙嘅office boy

我都係工程
轉行啦，我都考左入政府某部門
計番條path，三四年先追到依家份糧
好過你做地盤比人撚

真心，有得走好走，救得一個得一個

萬四都出來打飛機

ive仔都醒過你

大學生都可以識換紙嘅 唔好比較人地學歷 去合理化 你唔識換紙好唔好

咪係囉
Common sense都無仲嬲人笑佢
不如話樓主小氣

依家日日俾人撚
我想考TO，但考唔到既話，考WS好唔好？
如果依家入WS既話，要自減人工5千。
定還是做多幾年直接考AI好？

部部機都唔同 唔識有幾出奇

你現實係25K低賤保安

但唔識換紙真係有少少低能

你現實係14k順豐狗 駁唔到

樓豬好肉酸
咁小事咪虛心學下囉
老細話唔識都係廢事落你面姐

賤種25K保安嬲到

傻仔、出嚟做多幾年嘢先啦、 人哋份糧識影印係咁多、唔識影印都係咁多、 呢啲先係王道

少少？咁睇高樓主？

樓主：個垃圾仲敢笑我，依家我識換紙遲早取替你做office boy

賤種14k順豐仔嬲到

抹玻璃，一塊乾布，一塊濕布，抹完完全無塵嫁
想學

望下部影印機機身都有教啦

換完比人笑，唔開針

你依家識換姐係你都換過啦
世上總要有你呢d咁既人先可以運作

Ws 政府每年都4成人出走，緊係唔考啦
要考就緊係考TO啦
你係做consultant 定contractor先？
做contractor就唔洗AI啦，多數唔收

做Main Con

呢啲的確唔係咩技能，無咩好自豪，係啲老屎忽會拎呢啲野認叻

不過既然樓主要同佢地做同一樣工作，唔識比人教都好合理姐，老闆可以唔識用影印機，咁你係咪老闆先

完全明
啲臭閪同事最撚叻的起個老屎忽樣
笑鳩你蠢笑鳩你低賤
心諗 你咁撚老做撚左咁撚多年
唔識就弱智閪啦？
日日淨係識淘寶同食野既肥閪
唔該你收收皮

坐完出番黎，起完樓主底想知點解樓主會狙擊I大生

但人地識起樓賣丫嘛 朦撚
你棟12m樓呀

樓主唔好嬲嬲豬啦
咁你係唔識換紙啊

保安都要換紙？

要印通告

成日有 最鍾意用啲低級知識刷存在感

佢同烏大龜一樣，笑完就算

岩岩出來做野時，有個中五畢業既看更呀叔笑我笑啲大學生高分低能

大佬呀 你好撚柒喎
唔識換紙仲要開po話俾人知

等於啲人入唔到u周圍同人講識人好過識字 屌你連u都入唔到 識到啲咩人咁把炮

保安要做埋換紙咁慘

轉啦，呢兩年仲會減人工
早走早著

基本技能差過中五啊叔好打有限限

樓主好撚柒
俾人串親係到做鍵盤戰士

係到話咩老闆都唔識換
屌你老味咩你係咪想講你嘅能力都係老闆級呀 你咁撚叻你做咗老闆啦傻閪
人哋出糧比你咪就係要你識做呢啲嘢囉 唔係洗撚請你咩on9仔 小小嘢都唔識做
唔係話個office 阿叔啱 但係你真係柒到仆街

樓主激嬲左好多ive仔 連登仔5成ivy league；3成 牛津劍橋；其餘2成都3大，照計好多人g持樓主

正評比較多

屈狗做保安又要做唔識換紙嘅HR，真係好命苦

OK！你ive仔學人apply大學生職位浪費我時間，我就浪費返你時間

我識揸唧車

渣ga

唔明樓主點解要咁睇唔起窮人 明明自己連錢都唔敢捐

點解今時今日仲有人理屈蛇

屈SIR做保安要換紙架咩

SORRY未做過你口中呢D低賤工作唔知有咩要做

呢個post入面，憤怒既都只會係d低學歷低技術柒頭